承巴打上個po，我睇到呢到moment睇到喊

我都係，喊到字幕完咗
仲要入戲院睇嗰日咁啱有個手足走咗，我出戲院先睇到tg，又繼續喊

啲對白真係好入腦，
無啦啦諗起都會眼濕濕
between 頂硬上啦掙扎掙扎